我朋友同事在office不戴罩，點算好

是咁的
我朋友同事在office都不戴罩
Office大約一千呎，坐左十個人
同事間距離都好近
個個在office都不戴罩，吹水如常
我朋友又無得home office
佢好驚中武肺
點算好

眼罩+面罩

得佢自己囉

佢自已戴咪得囉

一係就自己縮埋一邊狂咳或者索鼻嚇鳩班撚屌

除口罩周圍咳

咁想問一句: 你公司有冇提供口罩俾你嘅同事?

朋友公司無呀 屌